一張圖話你知波台同時事台分別

行得太前

推 成班柒頭冇料扮四條 日日係同溫層到打飛機玩造神

陣間開多個po喺cctoy

日日係時事台圍爐以為自己好識政治 乜撚愛侵力 基爾 木耳 lunch 全撚部炒哂車
人地講相反意見就屈鳩人五毛黑警PR 成個世界淨係得連登 以為得波台反佢地 又唔撚知出面啲tg channel 同本土派嗰班一樣笑到佢地仆街

運動最高峰嗰陣就狂捉鬼
每次有咩爆出黎就話係鬼/臥底
平時唔出嚟都算 乜鳩都政治潔癖
真係付出嘅人唔啱睇就指責
成日話人5毛pr
屌得最多手足嘅人就係佢哋班垃圾

咁耐之黎都唔知有咩供獻
除咗留個推字
就係柒完一鑊又一鑊

推

xd

推拉

駁唔到所以冇人推

Trueee

why not now

ok

Cctoy 9成都係啲入世未深既年青人
多啲包容

一係扮睇唔到，一係屌鳩你波台狗引戰

榮清速入

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

推俾更多傻閪cctoy手足睇

拉

佢地好似覺得block人好有殺傷力

咁係網路世界 逃避對佢地黎講又真係有用既
禁左制就唔會睇到真話

真係